/* 
  Localizable.strings
  CarBo

  Modified by Just Cheng
  Copyright © 2016 Bitware Technologies. All rights reserved.
*/

"CarBo"="CarBo";
"Home"="首頁";
"Profile Info"="賬戶資料";
"Notification"="訊息";
"Update Profile"="更改資料";
"Logout"="登出";
"About us"="關於我們";

"Name"     =  "姓名";
"Phone"    =  "电话";
"Email"    =  "电子邮件";
"Email Id" =  "Email Id";

"Instant Quote" ="即時報價";
"Policy Details"="保單詳情";
"Notifications" ="即時訊息";
s
"Notification Message"="通知消息";
"Notification Detail"="通知详细";
"OK"="好";
"Policy Details"="保單詳情";

"Comprehensive Policy" = "全保報價";
"Third Party Policy"   = "三保報價";

"Quotation Form" = "報價表格";
"Upload Vehicle Sheet" = "上載牌簿";
"Take a Photo"="拍照";
"OR" = "或";
"Insured Vehicle Information" = "填上汽車資料";

"Class" = "類別";
"Private Car" = "私家車";
"Van" = "輕型貨車";
"Motorcycle" = "電單車";

"Make" = "車廠";
"Model" = "型號";
"Year of Manufacture" = "生產年份";
"Engine Capacity"="引擎容量";
"Body Type"="車身類別";

"Car Owner Information"="車主資料";
"Applicant Requirement"="申請者要求";
"Applicant Status"="申請者身份";
"Individual"="個人";
"Company"="公司";
"CONTINUE"="繼續";
"Continue"="繼續";

"Date Of Birth"="生日日期";
"Select Date"="選擇";
"Job Industry"="工作行業";
"Banking"="銀行";

"Driving Exp(Years)"="牌齡 (年)";
"Job Position"="職位";
"Tailer"="文員";

"Coverage Type"="保障範圍";

"Insurance Type"="保障類別";
"Comprehensive"="全保";
"Third Party"="三保";
"Sum Insured"="全保保額";

"Done"="完成";
"Cancel"="取消";
"Select Option"="請選擇";

"Supplementary Doc"="後補文件";
"Supplementary Picture" = "後補文件";
"Upload Supplementary Picture"="上載文件";
"Upload"="立刻上載";
"Supplementary picture uploaded successfully"="成功補交文件";

"Type"="類別";
"Policy Type"="Policy Type";
"Policy List"="保單列表";
"Date"="日期";
"Manufacture"="車廠";
"Reg.Mark"="車牌";
"Policy id"="報價編號";

"Pending"="等待報價中";
"Processing"="已報價";
"Completed"="完成";
"Paid"="已付款";

"Details Of Policy"="保單詳情";
"Type"="類別";
"Status"="狀況";
//"Premium Amount"="折扣價";
"Premium Amount"="保單保費";
"Discounted Premium"="折扣價";
"Limited Time Offer"="限時優惠";
"Excess"="自負額";
"General Excess"="一般自負額";
"Theft Loss Excess"="盜竊自負額";
"TPPD"="備注";
"Accept"="接受";
"Decline"="退回";

"Please select the Terms & Conditions to proceed"="请选择条款和条件以继续";
"Please Bank IN the premium to below account"="請把保費轉賬到下列戶口";
"Bank Name"="銀行名稱";
"Account No"="戶口號碼";
"Company Name"="戶口名稱";
"Upload Payment Receipt"="上載入數紙";
"Renewal Premium"="續保保費";

"Saving Bank Details"="上傳圖片中";
"Mandatory Fields"="必須填寫";
"Upload ID Card"="上載身份証";
"Upload Driving Licence"="上載駕駛執照";
"Policy Effective Date"="保單生效日期";
"Address"="住址";
"Optional Fields"="以下可後補";
"Upload Address Proof"="上載住址証明";
"Reg.Mark in Prev Policy"="在上一份保單的車牌";
"HKID"="身份証號碼";
"CONFIRM"="完成";

"Email Id"="Email Id";
"Password"="密碼";
"Forget Password"="忘記密碼/重新驗證";
"Login Via Facebook"="Facebook 登入";
"Login"="登入";
//"Sign Up"="註冊";


"Name"="姓名";
"Email"="Email";
"Mobile"="手提電話";
"Confirm Password"="確認密碼";
//"Sign Up"="註冊完成";
"Sign Up"="新註冊";

"Expiry Date"="到期日";
"Policy no"="報價編號";
"Premium Amount"="保單保費";
"Policy PDF"="臨時保單 Cover Note";
"Renew Policy"="續保";
"Please select image"="請選擇圖片";


"You already paid the policy."="已付款，你很快會收到Cover Note!";
"Removing Policy"="正在刪除";


"Enter your verification code which is sent to your registered email."="Enter your verification code which is sent to your registered email.";
"Verification Code"="驗證碼";
"Resend Code"="重發驗證碼";



"You already paid the policy"="已付款";
"Due Renewal"="保單將到期";
"Thank You"="多謝";
"Are you sure you want to logout?"="要登出";
"Updating Profile"="更新賬戶資料";


"No policy available !"="保單不存在";
"Loading Bank Details.."="載入銀行資料中";
"All the fields are mandatory"="請填入所有資料";
"Saving policy renewal details.."="保存續保保單資料中";

"Something went wrong! please try again later."="有錯誤！ 請遲些再試！";
"No Network Connection!" = "網路問題！ 請稍候再試！";

"Premium Details"="保費詳情";

"Please wait, uploading images in progress"="請稍候，上載圖片中。";

"Select Option"="請選擇";

"cover note"="我們會盡量在15分鐘內將Cover Note傳送到你的手機Apps內，請留意。辦公時間 星期一至五 9:00-18:00 星期六日及公眾假期休息";


"Policy Creation Success Msg" = "我們會盡量在15分鐘內將報價傳送給你。                           辦公時間                                       星期一至五 9:00-18:00 星期六日及公眾假期休息";

"Policy Creation Success Msg"="我們會盡量在15分鐘內將報價傳送給你。                                                                              辦公時間                                            星期一至五 9:00-18:00                                星期六日及公眾假期休息";


"Paid policy"="我們會盡量在15分鐘內將Cover Note傳送到你的手機Apps內，請留意。                                                       辦公時間                                           星期一至五 9:00-18:00                                星期六日及公眾假期休息";


"Without Cover note1"="我們會盡量在15分鐘內將報價傳送給你。                                                                              辦公時間                                            星期一至五  9:00-18:00                               星期六日及公眾假期休息";

"Without Cover note"="我們會盡量在15分鐘內將Cover Note傳送到你的手機Apps內，請留意。                                                 辦公時間                      星期一至五 9:00-18:00  星期六日及公眾假期休息";

"Agreement Text" = "凡經CARBO購買之汽車保險，投保人必須同意及確認符合以下條款，保單方為有效：\n\n 1. 請小心閱讀以下資料，本公司會以以下資料提供給各保險代理和保險公司作出核保資料，而這是保費多少的重要基礎，本公司會以以下條款作實；\n\n 2. 投保人必須為車主及首名記名司機；\n\n 3. 所有記名司機年齡介乎18歲至69歲，持有有效駕駛執照及交通違例扣分 (如超速)不多於9分；\n\n 4. 所有記名司機最近3年出現不多於2次索償，所有索償不涉及人命傷亡及總索償額不多於港幣50,000元；\n\n 5. 投保人及所有記名司機過去3年內未曾涉及危險駕駛、醉酒駕駛、濫藥駕駛或被罰停牌；\n\n 6. 投保人及所有記名司機過去3年內未曾被任何保險公司拒絕續保、取消或附加額外條款；\n\n 7. 投保人同意及確認不會把投保車輛借予未滿25歲 及／或 少於2年駕駛年資之人士使用；\n\n 8. 請小心填寫投保資料，特別是無索償折扣(NCD)，如與事實不符，保險公司有權追加保費或取消保單，或會影響索償；
";
"Agreement Text2"="  報價及以上條款或時有更改，本公司有權不作通知。 本人/本公司同意及確認符合以上投保資格及條款，並清楚明白此聲明將構成所投保保單的重要部份。";

"Please select Date"="請選擇日子";
//"Enter Car Owner & coverage type fields"="請輸入車主資料和車保類別";
"Enter Car Owner & coverage type fields"="請輸入所有資料";
"Please enter all the fields"="請輸入所有資料";
"Entered Password doesn't match"="密碼不對應";
"Successfully Sent Verification Code!"="成功發送驗証碼";
"Please enter Verification Code"="請輸入驗証碼";
"Please Enter Valid Email ID"="請輸入有效EMAIL ID";
"User logged in successfully!"="成功登入";
"Please enter all fields"="請輸入所有資料";
"Successfully removed notification"="成功删除訊息";
"Enter Verification Code that is sent to registered Email Id."="請輸入我們發送到你EMAIL地址的驗証碼";
"Successfully removed policy"="成功删除保單資料";
"Enter valid Number"="請輸入有效號碼";

"Update Password"="更新密碼";
"Verify Code"="驗證碼";
"Verify"="驗證";
"VERIFY"="驗證";
"New Password"="新密碼";


"Enter your registered Email Id"="請輸入你已登記EMAIL Id";
"NEXT"="下一個";
"Select Gallery Image"="從圖庫選取";
"Take Photo"="拍照";
"Agree the terms"="同意";
"Process"="處理";
"Verification code successfully sent on your email id"="成功發送驗証碼";
"User verified successfully, please login"="用戶成功驗證，請登錄";
"Please accept terms and conditions"="同意已上協議";
"Profile Updated successfully!"="資料更新成功！";
"Renewal Policy Pdf"="更新政策全文";
"Reg.Mark Current Policy"="Reg.Mark在現行政策";
"Password is invalid.!"="密碼無效。";
"SIGN UP"="新註冊";
"Reg.Mark" = "車牌";
"Excess"="自負額";
"VerificationCodeInvalid"="無效驗證碼";
"PDFFileNotAvailable"="PDF文件不可用";
